佢痴Q左線呀！！！

條女話比屋企隻貓罵過
香港人係咪壓力太大